大窩口吉野食 籃到黑 軍裝sirsir晚晚幫襯

啊蛇做野唔洗你教

笑左